口講自己撐本土 之後屌鳩人投傳統飯民

然後引兩派互屌 呢招真係萬試萬靈

屌票黨全面出動緊啦

不過今次難用左D 來來去去都係幾條友自己互相打飛機